想搵返一套戲...

淨係記得其中一段
係主角同另一個人困住左係間酒店房，出邊有班黑幫擋住
係創作到個劇本定小說之前唔可以離開
然後個黑幫係果個人請返黎迫主角去創作

中間又有段係講主角吸左毒有幻覺又盛，令佢分唔到現實定幻覺

淨係記得依段..套戲應該好出名同近年之作，有無爸打知邊套？

You 第二季
中文應該係叫安眠書店 Netflix 有